屌你老味馬撚又浦頭

食撚屎啦 過到我利先出聲啦屌你老味